見大台見一個拆一個 見糾察見一個屌一個

大台大你老母

一直都無大台，所有大台POST 不推文回覆，BLOCKED

推

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

無錯 我地係要聽主流民意唔係某幾個人既廢話